我地南亞仔完全唔覺凍 仲除曬衫做野

香港人真係渣

仲要排飛

仲要day day屌西，好過呢度啲毒撚

唔洗錢 重慶大把

你老母除哂衫比人係巷仔屌都唔凍 你當然唔凍啦

1.8% 球王仲出黎獻世？ 賤種皇以家過街老鼠咁 我係你就接埋啦

我地高大 大隻 多毛 夠疊馬 好多女好重要

中意

見過南亞仔拖港mk妹

拖蝗嬸都見過

落嚟香港做阿四
仲覺得自己好威

我地要咩女有咩女啦

樓主唔好咁毒啦
好幻唔幻 幻想自己係南亞人
番屋企照下塊鏡

你有錢個我地先講啦

炒鞋炒飛又係我地壟斷 運輸業又係 機場倉又係 唔好以為做搬搬抬抬就搵唔到錢啦 我地成班鄉里搬完一日都唔覺攰仲去屌西

你乜水

出曬水

辛苦嘅工作你地做晒（仲要做個成隻狗咁
幾好呀幾好呀

你翻去食蕉啦

南亞狗係無人咁驚凍嘅，你睇冬天d 狗仔都係着一件衫

你排骨仔咪做到成隻狗咁囉 炒鞋炒飛最有料個班南亞仔黎嫁 人地身家係你幾十倍 唔好咁無知啦 就算搬搬抬抬佢地都搵成2000幾一日 你呢傻鳩

無錢買衫渣

周圍溝鬼妹
你傻撚咗呀
以我所知 女既供鬼佬享用 仲要係有錢女果堆
仔 係食印尼菲律賓低下種
老實講 連廟街四十路以上d雞都唔接你地生意
周圍溝鬼妹 傻撚咗

我唔使做呢啲工
傻下傻下咁